王耀萱 宣佈競選2017年香港行政長官, 正式與林鄭打對台

可能就係傳說黑馬

36:30 開始笑死

點解你咁有心機睇到咁後

廢中一條

hong kong ceo

講得一口流利既李+x話

笑撚死，國師有競爭對手鳥